大家見到3毛既釣魚文 其實真係唔好覆 等佢單機最有效

呢類人好似何妖咁 純粹想引人屌佢

你愈屌佢 佢就愈有成功感

大家唔好再覆啦 直接block 等佢單機 耐左就無癮